好開心，證明香港仲有公義

香港依然係一塊福地